Welcome to ReadMe! :owlbert-books: 


## Publier une bibliothèque
# Construire la bibliothèque.

[block:code]
{
  "codes": [
    {
      "code": "cd my-workspace\nng build (library-name) --prod\n",
      "language": "shell"
    }
  ]
}
[/block]


# Publier la bibliothèque sur Nexus.

cd dist/(library-name)
npm publish
2	Intégration des bibliothèques dans un projet Angular
# SecurityClientAppModule

Import

   

import {SecurityClientAppModule} from 'security-client-app';



## Commencer
# SecurityClientAppModule nécessite une valeur à lier.

<lib-security-client-app [urlApi]="urlApi"></lib-security-client-app>

<lib-security-app-notification-front [urlApi]="urlApi"></lib-security-app-notification-front>

<lib-affectation-profiles-endpoints [urlApi]="urlApi"></lib-affectation-profiles-endpoints>

<lib-end-points-front [urlApi]="urlApi" [codeApp]="appCode"></lib-end-points-front>
# VtsReferencielsFrontModule
Import

   

import {VtsReferencielsFrontModule} from 'vts-referenciels-front';



## Commencer
VtsReferencielsFrontModule nécessite une valeur à lier.


<lib-vts-referenciels-front [urlApi]="urlApi"></lib-vts-referenciels-front>

# VtsNotificationFrontModule

Import

   

import {VtsNotificationFrontModule} from 'vts-notification-front';



## Commencer
VtsNotificationFrontModule nécessite une valeur à lier.

<lib-security-client-app [urlApi]="urlApi"></lib-security-client-app>

<lib-security-app-notification-front [urlApi]="urlApi"></lib-security-app-notification-front>

<lib-affectation-profiles-endpoints [urlApi]="urlApi"></lib-affectation-profiles-endpoints>
# VtsSecurityFrontModule

Import

   

import { VtsSecurityFrontModule} from vts-security-front;



##Commencer
VtsSecurityFrontModule nécessite une valeur à lier.

< lib-app-login-module [urlApi]="urlApi"></ lib-app-login-module>
